聽燒山一席話

唔好再勇武、送頭

其實根本就係

集中一度真係無謂

蕭生不嬲冇割

聽唔聽自己諗

真正唔割蓆

你有你做 佢有佢講

係！各位網友！

可以諗諗
分到勁散, 區議會area咁細

推

唔好用汽油彈

夫兵形象水，水之形，避高而趨下：兵之形，避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長

夫兵形象水，水之形，避高而趨下：兵之形，避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。

燒山叫人唔好出黎就係你有你做，屌你我講就分化撚，雙重標準喎